\SetVersePairs{
  {\item \VSup{4ab}\Inchoatio{Quó}{ni}am ad te orábo, \MediatioVIII{Dó}[mine,] mane exáudies \TerminatioVIII{vo}{cem}[ ]{me}am.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{4ab}\Inchoatio{É}[ ]{a} vós que eu dirijo a minha \MediatioVIII{pre}[ce,] e de manhã já me \TerminatioVIII{es}{cu}{tais}!~\Antiphona},
  {\item \VSup{4a}\Inchoatio{Ma}{ne} astábo tibi et exspec\MediatioVIII{tá}[bo,] \VSup{5a}quóniam non Deus volens iniqui\TerminatioVIII{tá}{tem}[ ]{tu} es.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{4cd}\Inchoatio{Des}{de} cedo eu me preparo para \Flexa{vós}[,] e permaneço à vossa es\MediatioVIII{pe}[ra.] \VSup{5a}Não sois um Deus a quem agrade a i\TerminatioVIII{ni}{qui}{da}de.~\Antiphona},
  {\item \VSup{9}\Inchoatio{Dó}{mi}ne, deduc me in iustítia tua propter inimícos \MediatioVIII{me}[os,] diríge in conspéctu meo \TerminatioVIII{vi}{am}[ ]{tu}am.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{9ab}\Inchoatio{Que}[ ]{me} possa conduzir vossa jus\MediatioVIII{ti}[ça,] por causa do \TerminatioVIII{i}{ni}{mi}go!~\Antiphona
      \item \VSup{9cd}\Inchoatio{À}[ ]{mi}nha frente aplainai vosso ca\MediatioVIII{mi}[\-nho,] e guiai meu \TerminatioVIII{ca}{mi}{nhar}!~\Antiphona}
}